覺唔覺得個倉無tsla既人應該返去做定期？

發達機會都唔識把握

Enjoy ur ride.

倉有25% arkk算唔算